沈陣營第一百二十二期 站務投訴篇(1)

天地玄黃 宇宙洪荒
日月盈昃 辰宿列張
寒來暑往 秋收冬藏
閏餘成歲 律呂調陽
雲騰致雨 露結爲霜
金生麗水 玉出崑岡
劍號巨闕 珠稱夜光
果珍李柰 菜重芥薑
海鹹河淡 鱗潛羽翔
龍師火帝 鳥官人皇
始制文字 乃服衣裳
推位讓國 有虞陶唐
弔民伐罪 周發殷湯
坐朝問道 垂拱平章
愛育黎首 臣伏戎羌
遐邇壹體 率賓歸王
鳴鳳在樹 白駒食場[1]
化被草木 賴及萬方
蓋此身髮 四大五常
恭惟鞠養 豈敢毀傷
女慕貞絜 男效才良
知過必改 得能莫忘
罔談彼短 靡恃己長
信使可覆 器欲難量
墨悲絲染 詩讃羔羊
景行維賢 克念作聖
德建名立 形端表正
空谷傳聲 虛堂習聽
禍因惡積 福緣善慶
尺璧非寶 寸陰是競
資父事君 曰嚴與敬
孝當竭力 忠則盡命
臨深履薄 夙興溫凊
似蘭斯馨 如松之盛
川流不息 淵澄取映
容止若思 言辭安定
篤初誠美 慎終宜令
榮業所基 籍甚無竟
學優登仕 攝職從政
存以甘棠 去而益詠
樂殊貴賤 禮別尊卑
上咊下睦 夫唱婦隨
外受傅訓 入奉母儀
諸姑伯叔 猶子比兒
孔懷兄弟 同气連枝
交友投分 切磨箴規
仁慈隱惻 造次弗離
節義廉退 顛沛匪虧
性靜情逸 心動神疲
守眞志滿 逐物意移
堅持雅操 好爵自縻
都邑華夏 東西二京
背邙面洛 浮渭據涇
宮殿盤鬱 樓觀飛驚
圖寫禽獸 畫彩仙靈
丙舍傍啟 甲帳對楹
肆筵設席 鼓瑟吹笙
升階納陛 弁轉疑星
右通廣內 左達承明
既集墳典 亦聚羣英
杜稾鍾隸 漆書壁經
府羅將相 路俠槐卿
戶封八縣 家給千兵
高冠陪輦 驅轂振纓
世祿侈富 車駕肥輕
策功茂實 勒碑刻銘
磻溪伊尹 佐時阿衡
奄宅曲阜 微旦孰營
桓公匡合 濟弱扶傾
綺迴漢惠 說感武丁
俊乂密勿 多士寔寧
晉楚更霸 趙魏困橫
假途滅虢 踐土會盟
何遵約法 韓弊煩刑
起翦頗牧 用軍最精
宣威沙漠 馳譽丹青
九州禹跡 百郡秦并
嶽宗恆岱 禪主雲亭[2]
雁門紫塞 雞田赤城
昆池碣石 鉅野洞庭
曠遠緜邈 巖岫杳冥
治本於農 務茲稼穡
俶載南畝 我藝黍稷
稅熟貢新 勸賞黜陟
孟軻敦素 史魚秉直
庶幾中庸 勞謙謹敕
聆音察理 鑑皃辧色
貽厥嘉猷 勉其祗植
省躬譏誡 寵增抗極
殆辱近恥 林皋幸即
兩疏見機 解組誰逼
索居閒處 沈默寂寥
求古尋論 散慮逍遙
欣奏累遣 慼謝歡招
渠荷的歷 園莽抽條
枇杷晚翠 梧桐早凋
陳根委翳 落葉飄颻
游鯤獨運 夌摩絳霄
耽讀翫市 寓目囊箱
易輶攸畏 屬耳垣牆
具膳喰飯 適口充腸
飽飫亯宰 飢厭糟糠
親戚故舊 老少異糧
妾御績紡 侍巾帷房
紈扇圓潔 銀燭煒煌
晝瞑夕寐 籃筍象牀
弦歌酒讌 接杯舉觴
矯手頓足 悅豫且康
嫡後嗣續 祭祀烝嘗
稽顙再拜 悚懼恐惶
箋牒簡要 顧答審詳
骸垢想浴 執熱願涼
驢騾犢特 駭躍超驤
誅斬賊盜 捕獲叛亡
布射遼丸 嵇琴阮嘯
恬筆倫紙 鈞巧任釣
釋紛利俗 並皆佳妙
毛施淑姿 工顰妍笑
秊矢每催 曦暉朗耀
琁璣懸斡 晦魄環照
指薪脩祜 永綏吉劭
矩步引領 俯仰廊廟
束帶矜莊 徘徊瞻眺
孤陋寡聞 愚蒙等誚
謂語助者 焉哉乎也

上一期post

沈陣營第一百二十一期 － 方舟已造水漸深

站務投訴篇係咩嚟？ 股價外番？

今期要投訴站務台？

要求
1. 馬上正視會員肥絲大隻的問題
2. 我們要求一個PM 系統
3. 連尼住和望遠道歉
4. 解釋為什麼要封鎖會員NNYY的戶口

支持 搬新屋
洗板狗去死

留名，連狗自己睇啦

師傅又贏

狗竇搬狗竇都支持 有冇人性？ 有冇搞錯

未洗夠嘩？我繼續開

好稱呼唔稱呼 稱呼人地做連狗
你企邊邊㗎清

洗板狗們:

祝你地冚家剷,下世繼續捱窮

早期師弟上水G持

快啲開多啲acc嚟洗，等緊你

版呀清 一陣又俾肥絲老師捉就樣衰啦

唔洗你等 返屋企訓啦
早抖清

連狗點睇，自動script都唔理?

連仔肯set timer限制發言時間未
人地似玩bot

又連狗 人地點幫得你落呀清

深潛左咁耐 上下水

要搞事 唔該行開

行去邊？

咁大個人有本事就堂堂正正做事，成碌鳩洗版對我地冇影響架，唔好撚係度刷存在感
你咪繼續囉，時間就係你自己既，我睇少陣POST冇損失架

你記住繼續洗落去添呀

樓王 有時間 可以就睇一睇 tg

我代師父祝左佢地身心康泰架喇

改名啦你

堂堂正正洗緊版喎班友 點唔堂堂正正法呢？
求意見 虛心受教

呢度唔係俾你玩ge地方 過主啦

今世唔窮 下世點繼續？

過去邊呀 又唔答

死撚開啦柒頭皮

各位師兄姊唔好覆佢哋啦！

唔洗嗱? 快啲洗版啦廢柴

唔好錦話人啦，應該係

洗板狗們：

祝你地全家平安，長賭長贏

沈振盈上

無撚錯我周鳩圍開，睇你洗邊

唔洗版呢度傾得啦

又爆粗又盛咁 講野無文無路

咁冇意思架，你地得幾丁友，玩得幾耐丫

有本事洗到年尾先再講啦

lm

蒲個頭

辛苦哂白聾王師兄

lm 洗版狗過主啦

洗到幾時都唔係本事 重點係要求 明白嗎？
幾丁友咪又係要你地開post 又覆又屌人老母又咒人陷家產

沈門大團結

小事，沈門有愛

無認過你地所謂沈大師做主 點過？

咁你繼續啦，求求你真係唔好停

支持

最好全部嚟呢度洗，其實唔滿意連登，咪唔玩，自己開個論壇玩，完全小學雞嚟

老人巴唔好覆佢哋啦

好耐無見

你地都唔好停呀 似係你地停多啲喎
沈門股票討論去咗邊？

去咗右邊？

樓王，好耐冇見

小弟唔能夠上水，都係偷偷上來講幾句

班垃圾識鳩起壇咩

洗版狗 師父實祝到你地

最簡單去yahoo 新聞同五毛洗

無錯呀 唔滿意唔出聲唔爭取
自我收皮做港豬
清你教緊沈門縮呀？

好耐無見啦老人巴，新婚快樂嗎

其實沈門又邊洗討論股票

垃圾廢物

起壇咪你地圍爐拜所謂沈大師做㗎囉
點解我地要識

新婚？
祝巴打你新婚快樂！

唔好覆D洗版狗啦

讀咁多年書
白讀 浪費

狗喺度吠呀

正確 唔覆最好
咁沈門仲點run落去？

好多新ac

沈門圍爐咪自己說自己笑囉
正解呀清

洗版，屈毛，沈門搞咩變成咁

咁多post唔搞，竟然搞沈門！high大左？我地咁多人，唔洗bot都夠做啦！
師父屹立股壇三十年，有咩大鑊野未瀨過？洗下版算什麼！

連會計巴都上水

無撚有錯

條友之前入過來貼倉串柒柒 比各位師兄弟屌走左

睇你洗得邊

沈門
你地係覆班洗版友
定唔覆？

定內亂緊？

沈門如此不堪嗎？

沈門有人搞事，新舊師兄弟一呼百應啦

訓啦 唔洗睇
早抖巴打

知嘅，最近搵到食嘛?

就係想要呢種！
團結啲啦沈門
唔好成堆散沙咁

笑死人
咁多po唔揀係要揀沈門

屌你地d 要求關我地撚事咩
你nnyy 係洗版被bam，而家咪盞再bam
肥屍捉錯字但係有無阻撚住個post 討論呀？
d 野都唔係apple to apple ，點類比呀？

最柒係，係我地沈門玩狙擊，班門弄斧！
我地大師兄係邊個呀？你的樣子如何呀！
玩狙擊？獻醜不如藏拙啦！

冇撚錯

洗版狗生仔冇屎忽

佢可能追蹤一有回post就自動洗版

做咩咁多人黎洗版煩住哂.........咁唔滿意未番高登啦 好搞唔搞搞沈門做咩

師父話過 呢啲咁既科技野全部都係泡沫

佢地應該未見過以前大師兄狙擊天使a寶寶既英姿

好扭曲！

屌
狙擊一代宗師

連仔咁多個鐘冇行動，瞓咗?

開嚟呢度啱㗎啦，洗連仔站務台

求其啦
只要師父一日健在
沈門就千秋萬世

超智能

佢哋無郁過手囉

admin 呢喲時候就唔知死左去邊?

搵米沽過黎放J圖引班admin J 完做野

讀屎片
1. 點為之正視？佢有冇犯版規？review完，冇犯，唔洗bam，咁算唔算正視咗？

2. Admin好似之前講過整緊，不過整好耐

Btw哩樣同你俾人bam有咩關係？
哩樣係洗版理由？
你叫間餐廳整乾炒牛河，佢冇整，你就可以封佢鋪？

3.點解要道歉？理由？你覺得佢地錯乜野？

4.佢地舊post回咗你啦

快D洗啦好悶呀..

你......

唔好回佢哋啦由佢哋單機

其實nnc1 呢d form上icris 做search 就搵到，上面有身分證同電話號碼
所以大家開公司時記得諗清楚有無私隱既考慮，有需要時開多間offshore company

打錯，地址先啱

求洗版，唔洗下豬閪

Z8390**(*)
607*****

你班撚樣又幾勁 開到咁多分身

其實我想叫班兄弟上大陸搞鳩佢，不過算廢事整污隻手

洗版狗都攰啦
沽沽 比啲圖佢地打個J瞓覺啦

但持久力好差... 食個飯已經停晒手.........

仲話要打保衛戰...

我只係教大家點開公司咋，無講d 乜

我好驚呀 𨳒你老母

垃圾唔需要到我出手嘅

啱啱返到屋企，連尼住唔做嘢就喺呢區開，話之佢

其實呢場戰爭可唔可以快D 完

你班洗版撚阻撚住我聽日開市同師兄弟吹水你就準備仆街死

好攪唔攪，攪沈門？ 夠膽既今日係波台既post 入面洗版丫仆街

朱仔好耐無見

近來還好？

洗版狗用programme洗
要佢啲精射到落部腦到燒機先停到

樓王 唔好勞氣

我會逐個俾曬人慢慢玩

冷靜呀樓王

不要說了，摷緊以前d acct notes 出黎溫

大陸我識好多幹部嘅!
有條傻閪仲要俾埋身份證我睇喎

啱呀 萬幾人正評後嘅review係維持現狀
不計post入面有幾多人話過佢
咁就叫正視咗 啱嘅
同政府普選循序漸進差不多啦

整咁耐 慢慢整囉 佢開發嘅 官嚟㗎嘛

禁完人言 個理由成立咩？
公平咩？ 木鹿大王木到尾果個有無禁言？
更加多例子唔見 連 望 做野 ？
慈母呀？ 選擇性執法？

我入左去做陳永仁既腳色

有啲可能戇鳩鳩入去趁墟既就算啦

屌，我都錯手入左去

唔理啦有殺錯

白子我勸你唔好拋浪頭

哦，好啦唔出手了

幾冷靜，冇嘢，開呢區啱嘅，等如投訴

我怕你俾人逗姐

嘩、美帝又跌 molamola

唔洗同果班人一般見識
我地留力跟師父食大茶飯好過

熊爆佢

樓王，今朝道期跌得仲好呀

白子 係咪要做野 ？

納dee 準備轉燈

師傅又中

係咪tg保衛個個都要俾你做野 ？

唔係侵侵琴晚9up
今日洗撚跌

聽朝又高開200點，put得未？

加油

大家唔使理嗰班人，照樣平常咁吹水得啦，聽朝我會開多個，依家沖涼瞓覺

有勞樓王

block ed

今日大升市俾侵侵一句打低，聽朝佢冇再講野內銀就爆升啦

辛苦了

最慘係而家教嗰條友係律師黎，律師撚識會計咩
叫我地上網睇片自學

大家馬照跑舞照跳女照溝！

收市照常淫亂

其實佢地識唔識滿江紅呢首詞本身係點分句㗎

即日波幅？

聽日都係逢高加沽先

諗住食即日，小注玩下

但跟手有官出黎話會温和
嗰市彈番哂上去

食即日會唔會牛熊大法好啲，輪證怕跟唔貼

冇時間睇市另計

考慮下先

怒髮衝冠，憑欄處 -- 意思係挨住欄杆，同時嬲到頭髮棟起哂
潚潚雨歇，抬望眼 -- 意思係終於停雨，可以仰天觀看
仰天長嘯，壯懷激烈 -- 意思係因為激情，所以向天大叫

本身岳飛分句有意思，改既時候可唔可以改好dd

同埋牛熊會耐唔耐有傻仔賤賣、高追，可以多食幾格

修憲表決好似係 20/3

唔係21 咩

Sor 原來係 11/3，撞補選

20號表決，21號QQ 出孽績

新post上香\|/
連登開台到宜家第一次聚腳喺站務站

QQ引牛

D100 沈大師講投資 半PART

121期錦都比我搶到1001

其實啲期真係賭大細咁，根本冇路捉，覺得值博想賭都得，不過真係要控制注碼

收到

今晚臨訓之前開多個post好似穩陣D...

by 策略王直播室

多謝

成功需父幹

Sorry 我白手興家

推

係

辛苦哂

[quote][quote][quote][member
洗版狗真係幾撚傑出

member]

真??

唔知中大係唔係可以褫奪傑出校友, 影衰哂其他人

send 比中大睇下

彌明生活百貨 討論、派錢及吹水區 (4)

佢自己POST相有名既

開左會成日好夜返到屋企追POST追到我

係咪生意失敗, 受左乜野打擊, 變左咁樣 ??

唔知班MK知道個老細咁ON99財大氣粗

會唔會買佢野呢

日本公司文化係點, 對呢D撚屌係唔係容忍架呢

由於父母經營手袋廠

成功咪臭係父幹囉

沈陣營第一百一十八期 － 全球貿易戰+歐洲炸藥桶發酵，師父冇得輸

除非借刀, 唔係個樣都MATCH

喂屌，停左洗板嘅

佢真人嚟，落去禁機都係呢條肥仔

呢D咪唔見棺材唔流眼淚
我唔係開會, 一早放LINK

唔係咁快瞓覺呀嘛

借刀可能性低
咁推法, 真係臭哂,
真身一定出現

有人知佢同邊間日本公司合作都可以講聲
日本人文化質素咁高, 應該要知道同緊咩人合作既

佢要出名喎，幫吓佢啦

喂，唔係好把炮架咩，乜bot 都要訓覺？

咁推法真係臭出香港臭出世界
恭喜恭喜

佢過咗隔離

希望佢聽日繼續洗, 訓覺先

白師兄解密救世人

無知一問，咁樣惡意攻擊人地網站斷正，有冇犯法？
雖然9成唔慌會入到

唔關我事，係你起到佢姐

照報驚等差佬查囉, 無野架

自己ON99寫埋名姐

你地個白子都搵人搞tg班人啦
仲要大陸幹部
心都慌埋

都話佢係想出名，無辦法

拎人地主動公開嘅嘢嚟打飛機
你班沈門真係好似人地講咁
淨係識圍爐打飛機排外種

同當年凱施餅店果太子爺創業，有異曲同工之妙，生財工具連鋪頭都係靠老豆既，賣左先拆賬。

當然佢都有努力，不過普通人冇可能咁做，你d餅好賣，佢自己做埋你果份啦！洗鬼比你寄賣咩！

現實係就算你真係咩都靠自己，做得起業主會加你一倍租，甚至一年租約到期趕你走，自己免費頂黎做！

就算順利！普通人要學師三年、儲錢三年、創業守業三年，先有可能開始賺錢！

我唔係話洗版sir唔叻唔勤力，不過佢真係行少左人地十年既路，而且我真係好難欣賞一個冇打過工既人既創業故事！

你唔係做Stephen Joebs/Bill gates果d創新科技，只係普通零售（本來要投放大量成本同經驗）。

重申多次我唔係話洗版sir唔叻唔勤力，不過佢如果唔係有父母支持，同樣既野應該要花多十年時間，相反佢父母冇左佢，一樣做到！

仲以為你咁勁起曬人地底添
咪又係拎人地自爆嘅資料 廢唔廢啲呀

你呢咪師父所講既倒果為因, 是非不分既撚屌囉
排外種會有咁撚多人係度開百幾期

若要人不知唔好太低B
佢唔講我會搵到?

啱呀 成班圍爐打飛機打足百幾期 有咩問題
請問因果係乜嘢
一陣解釋得唔清楚
你個沈師傅會怪你亂用佢啲金句㗎

無人唔俾你知吖 人地自己公開
講到知道咗人背景就好勁
又係圍爐打飛機
沈門

繼續吹奏我扮勁啦
你地成班圍爐洗版既慢慢

你縮都啱嘅
早抖巴打

二師兄

其實你地黎做咩黎沈門搞事？搞肥絲搞連仔關我地咩事？

定你想搞沈大師？隨便搞啦！反正佢習慣左比人恥笑，不過黎沈門做嘜鳩？

可能人地師父同船左呢

咩因呀？

聽日預備free fall 了

師父同船屍骨無存！連咁都唔知？學咩人炒股！

我怕以佢既EQ, 好難做到守業

驚畀人bam埋唔敢認自己係NNYY，縮返入老母個閪到ok？

你唔俾人地真係唔係

仲未訓啊小朋友？驚到訓唔著啊？

Steven Cheng 你真係影衰中大

佢話落街報警啦，你唔係信佢唔係分身咁on 9呀

我想知佢報警個理由係咩多啲

oh sorry maybe you are right

咪就係！EQ要幾低先會咁樣發癲？不如同媽咪商量下先啦！

朋友網上被人恐嚇, 但報警唔係當事人
差佬會唔會當傻人發現處理

佢報警拉9佢自己不誠實使用電腦罪

可能人地識D警察大哥, 會為佢依D芝麻綠豆事立案呢

美女
聽日港女又要被姦
侵侵幾時冚家剷呀

冇人懷疑你唔係條柒頭既朋友, 你唔好咁此地無銀啦

仲有人理佢

唔係靠你幫你D馬仔俾ACC錢同找卡數, 佢地會撐你幫你洗版咩

笑屎.

唔係好多姐
破3萬先算

差嗰198點
聽日實裂口低開一路插

講到自己咁有錢，68都要慳

係啵，月尾岩岩交完租

點解打完芒亨仲洗緊版, 沈門兄弟打個靚J瞓啦
Admin J圖啱口味嗎

我理得你洗版定係肥絲洗版，總之你依家係沈門度搞搞震就係唔得

又話報警，有圖有真相呀

唔好俾我批死你得把口，大隻講

Report 咗佢分身

仆街啲交拗到政事台咁為咩
出返去啦唉 陰公

咪就係！唔好諗住搞財經台啦！我地思考模式同其他連登/高登仔完全唔同架！

forum 管理不善？我地咪高登過連登/連登過高登囉！

政府管理不善？我地咪沽空沽爆佢囉！最好就支爆！

肥絲或者其他煩膠好難頂？咪block佢囉！跟本佢地唔會入財台搞事，因為冇人得閒陪佢地玩！

連登/高登清泉就係財經台！

話事話，我地諗法好直接架啫，我地腦袋只有錢！

聽講你地大佬派錢喎！

你一早入黎派錢，我地咪支持你反肥c囉！洗咩搞咁多野呀！

諗住比幾錢我地？

垃撚圾敢做唔敢認

借肥絲黎洗沈門姐

推post咁快係辛苦開post果個

貼報案紙未

我大把錢唔需要！其他兄弟想要既隨便攞！借個post比你玩幾日！

你唔係報既咩？ 做咩行到門口又唔入埋去報？

正廢柴

reported & admin blocked

block晒lu

Still have other user, e.g. Martin

邊有人會post自己真名同樣上討論區㗎
正宗高分低能仔

everybody, pls report martin is a fake accout too, thx!

欺人太甚!!!

終於清靜番，咁係咪可以請樓巴開番沈門post 係財經台？ 比人洗左八個鐘差唔多推左兩個1001

剛剛睇到連仔出post...原來條友俾錢招人一齊洗, 成件事好柒
條友真係小學雞同智力有問題
正路少少既人都玩ddos...不過我絕不鼓勵人做犯法野

又係我呀

我朋友話

警犬唔接受案件
聽朝起身搵律師從民事訴訟方式起訴
起訴白龍王對我出言恐嚇
造成重大心理傷害及損失
聽日會去睇埋心理醫生攞報告
會告埋連登討論區

轉頭咪又比人block

$68 1個account

又多個新ac

$68 1個
無限供應

低能咩？一早估到啦！
我勸你唔好晒錢揾律師喇，佢一定同你講有得打！大佬呀！咁大條水魚上門唔要咩！
個官唔會受架！你當個官低能架？

你咪告囉！民事，笑撚死！

笑死
金毛MK係咁低能

睇下點

佢識鬼LAW咩！笑死！

祝你長命百歲百病纏身生愛滋病
全家冚家剷死撚晒你唔係話識咩兄弟定幹部咩

金毛仔 真係無野做

我多錢呀你吹咩

我急不及待想玩玩了

好多人成日告我民事啦！我無錢呀，吹呀，你咪攞曬老豆D錢打喔！

強烈恥笑

冇睇錯上面條link應該係2009年畢業? 但咁小朋友都癲真係好難得

關兄
你都入左去食花生？

歡迎歡迎

笑死
金毛月巴仔

30歲喇喎

咁大粒花生點可以唔食

白痴, 咁就誹謗, 未讀過law都笑鳩你on9

陰厹

想告恐嚇

肥仔出現 令跌市都咁開心

仲on9過天閪大師omg, 我想訓教呀, 笑到訓唔到

由佢蹝錢打啦！我又可申請法緩慢慢玩！

最緊要逼到你個真身出嚟我哋慢慢玩

餓了

3廿幾仲PURE & TURE牙，我櫈佢老母慘

NNYY個錄音: 轉述黑警話白龍王搞鳩你可以係令你開心, 係中性詞
要除非話斬鳩你先得

好似你比人起左底

咁撚易咩, 刑恐佢話係就係呀

正確 同埋警察話網上同埋網下都可以告得刑事

我係澳洲，真咩身呀！

窮到食M記

民事訴訟啊on9閪

打舖機返黎又有野笑

天凡都話告我誹謗啦

你係澳洲我都會捉到你

成三十幾歲人都咁on9

你啱呀！不過個EMAIL唔係我既，我買咋啊！

你話我出 $1,000,000 搵唔搵到白龍王個真身出嚟

你係邊個呀
肥仔
人地放上平果 你就

$10,000

有無人出賣白子個 TG

你唔好話我聽NNYY係你

越南幣？

我唔識佢

你味慢慢洗曬D錢囉，唔阻你，訓

港女

你估咁易咩
你請人 出手咁低？

好少可咁夜都咁熱鬧，大家都鐘意撚狗

屌咁戇鳩我以為十零廿歲
點知成三十
咪撚影衰中大啦柒菇碌

Sorry，I didn't have tg wo

哇呢舖好路喎我買一百萬

下舖買一百萬呢舖唔買住

貼下倉先

笑死

$100,000
Cash

有無人出賣佢
即pay

認真

等我搵人入咗你哋個TG group先

中二病到爆

大家咪撚理佢啦，入一次report 一次，睇下佢有幾多分身入嚟搞事

有撚民事恐嚇呀大狀
告我呀屌你老母

呢度沈門有人睬你？你出1000MIL先啦我給你

我地係咪要好撚驚

我唔識 NNYY 喎

有乞兒叫NNYY找卡數
笑撚死

最好愈搞愈大呀你, 去埋香港其他forum
宇宙gem咁

儍人發現，大家訓啦！

祝你長命百歲百病纏身生愛滋病
全家冚家剷死撚晒

係
下個捉埋你

嘩！恐嚇呀

我有講NNYY咩，點解有啲人爭住出嚟認，驚死人唔知佢係分身

祝你長命百歲百病纏身生愛滋病
全家冚家剷死撚晒
生女就俾人強姦
生仔就吸毒吸到入精神病院

好廢呀你, 仲有冇呀, 你個腦裝屎呀鄭小朋友

可以捉我咩

就算我俾人BAM左BAM埋右
我都會返嚟玩鳩你班沈門On9仔

繼續民事恐嚇啦你, 鄭x文

生女就俾人強姦
生仔就吸毒吸到入精神病院

鄭冠文

點解唔可以祝你姐
你真係天真過天真嬌

仲有冇?

好似可以告誹謗

入嚟畀人bam佢係咪有受虐傾向？

行街俾人車死
食嘢就哽死
炒股票就輸死

好似

要諗諗係咪要睇心理醫生，畀人恐嚇好驚呀

我又祝你長命百歲
百病纏身生癌症化療電療

成班垃圾乞兒

佢歇斯底里
根本eq低到喊

你講就叻鍵盤戰士

我想再慘d

被虐狂

有興趣可以入黎

如果佢真係派就真係好過做5毛

佢應該係咁

上過蘋果A版

背囊盛載創業夢

鄭冠文（Steven Cheng）（工商管理學士2009）大學時自學設計，創立自家背囊品牌Doughnut，畢業後全力發展業務，由網上銷售轉戰實體店舖，數年間成功打入LOG-ON、一田等本地百貨公司，並成功開拓海外市場，單在台灣一地每月已銷貨數千件。去年，他夥拍朋友把深水埗一幢戰前舊樓活化成型格的22°N皮革概念店，把產品銷售與文化推廣融為一體，成為一時佳話。Steven總結自己與別不同的創業經歷時笑道：「不嘗試，永遠不知道結果。」

22°N位於充滿懷舊色彩的深水埗舊區，樓高三層的戰前唐樓外牆髹上了酷味十足的黑白色油漆，為這區注入新動力
背囊創業 成功在嘗試

大學時代可說是Steven的創業萌芽期。由於父母經營手袋廠，他自小備受薰陶，在興趣驅使下嘗試當起設計師，利用課餘時間設計背囊，在父母的廠房投產，再放到拍賣網上銷售，Doughnut的品牌故事由此展開。「很多朋友好奇地問：『你唸工商管理的，為何當上設計師？』我本身的興趣廣泛，希望嘗試不同的新事物。」
Steven自言最初只為興趣，未有具體的創業構思，後來才逐漸培養出創業精神。「我認為創業精神能為社會帶來更多新事物，而這是現時香港所欠奉的。」2007年，唸大學二年級的Steven與另外四名同學參加中大創業研究中心主辦的「第一屆香港社會企業挑戰賽」，憑著吸納低技術勞工提供手洗衣服的生意提案，擊敗92支隊伍贏得冠軍。

Steven (左三) 與隊員於中大創業研究中心主辦的「第一屆香港社會企業挑戰賽」獲得冠軍，並和中大創業研究中心主任區玉輝教授 (右一) 及項目總監蔡明都先生 (右二) 合照
善用網路 掘第一桶金

Steven憑著大學時期培養出來的創業精神，畢業後沒有成為打工一族，而是全力發展背囊業務。「我也曾考慮過先工作數年累積資金，但心想既然自己沒有包袱，最後決定全力創業，看看能否做出成績，若然失敗了再去打工也不遲啊！」

結果，Steven善用幾乎零成本的網上平台售貨，憑著輕身防水物料、豐富內隔設計、大眾化價錢等產品特點，一年後成功掘得第一桶金。然而，他並不看好網上購物的前景。「香港交通太方便了，上網購物不是港人習慣的消費模式。他們喜歡看實物，喜歡貨品即時到手。」結果，他利用儲起的資金在深水埗開設了第一家Doughnut背囊專門店，期望透過實體店舖繼續發展品牌。

Steven (中) 接受香港電台的訪問，暢談創立Doughnut品牌的心路歷程
調整心態 笑看成與敗

事情總不會一帆風順的。開店後，Steven才體會到香港租金貴、支援少、財團壟斷等創業的不利因素，並因為缺少經驗和人脈而到處碰壁。「開店初期生意慘淡，試過一天只有99元生意。另外，作為新牌子要打入百貨公司十分困難，單是約見有關人士已不容易。」有次，Steven更因一時大意，在簽約前把貨辦交給一名外國代理，結果不但生意談不攏，更被人抄襲款式，上了學費高昂的一課。

幸而，性格樂觀的Steven很會調整心態來保持士氣，沒太看重成敗得失，他更幽默地以打機作譬喻：「毫無經驗的新手面對打滾多年的老手，就像打機時level 1跟level 10對戰，失敗十分正常。最重要是懂得保持信心，調整心態，吸收經驗。」可能正因Steven學懂了失敗，所以最終也嚐到了成功的滋味，Doughnut快將於灣仔開設分店，不單在中、港、台三地幹得有聲有色，下月更正式登陸日本呢！

22°N保留了傳統建築特色如天井、花紋磚及腳綫等，與展出的文化展品互相融合
推廣文化 得著於無形

至於以香港地理緯度命名的22°N皮革概念店，是Steven與朋友於去年合資創辦的新搞作，希望藉此把本地的好品牌推出去，將外國的好東西引進來，同時利用店內空間舉辦文化活動，打造結合文化生活的零售概念。「文化對社會發展很重要。香港人只顧賺錢，生活流於空洞，我們希望提供空間凝聚一班文化人做些有趣的事情。」

22°N集合了本地及海外多個時尚設計品牌的皮革產品，打造成型格的皮革概念店
22°N開店日子雖短，但已舉辦過很多不同類型的活動，包括本地插畫及填詞人Angryangry的「EXPIRYDATE賞味期限香港站」展覽、遠足團體「山中遊子」攝影展、MOVIE MOVIE! 1+1電影分享會、阿根廷探戈體驗工作坊、以書易書活動等，為深水埗舊區注入新動力。Steven和拍檔雖然因此而增加了工作量，但亦有很多無形的得著。「文化藝術能助人排遣負面情緒，保持平和心境。我們透過這店也認識了很多新朋友，大家合作交流，箇中得著不能用金錢來衡量的！」

22°N舉辦不同類型的文化活動，其中「山中遊子」攝影展展出一系列相片、海報及手繪畫作，與大眾分享從大自然中發掘的故事
‘Pack Your Dream’是Doughnut品牌最早的口號。只要把夢想放入行囊，一步步向成功進發

佢應該係比我地撚到喊，我本來仲諗住係小朋友，同情佢！原來咁大個人，點解可以咁低B架！

吹咩 鍵盤戰士廢柴

你父母揾錢好辛苦架，比你週街派？你有冇同媽咪講野？

你真係唔知我搵幾多錢一年嘅喎小朋友

沈門
係咪全部都係你哋咁嘅貨色

唔怪之得我賭股票會贏咁多
原來贏緊你哋錢

人蠢冇藥醫

開post開到要去站務台開
開post開到要去站務台開
開post開到要去站務台開

沈門 人材凋零
執柒咗佢啦

你估垃圾連尼住同望遠
BAM我得快啲定係我開新戶口快啲

奉勸你哋真係唔好炒股票
輸都輸撚死你地班老散

( Show Blocked User - 嵐谷 )

真係好撚煩 以為貼個倉有買個股票工具就好威威

再見

今晚去唱完k爆完房，碌下沈門竟然有單咁撚好笑既野